[破除迷思] 6至7成個公民社會運動真係唔係青年問題，係壯年社主力

由Yahoo!調查睇到，31-45歲嘅不滿比例好大

成日講係青年問題，明明已經係青年到中年對政府都燥底

有出過黎都知
前面嗰啲好細
遊行嗰啲係扶老攜幼